發達機會來了

去美國告佢種族歧視
假人model全部都係亮髮白人
擺明歧視黑人同深色頭髮同黃人著衫唔好睇